818 戰術運用 ，免入陷阱

政府己使出孫子兵法的
「九變」「虛實」「用間」

「九變」內有五危為：
1:必死可殺 - 打頭誤殺亦可說成對方所造成
2:必生可虜 - 案發現場所有人都成為被虜目標
3:忿速可侮 - 記者會內的速答一概不答或荒答
4:廉潔可辱 - 打記者及針對女性及平民嘅拘捕
5:愛民可煩 - 人口密集嘅區內放催淚彈

以上只想說: (A)日後採取嘅行動只會更加激進
對應方法：「和平活動」

「虛實」已假亂真，真假難分
將真的變成假，將假的變成真
1. 黑鄉合作
2. 北角陷阱
3. 內鬼煽動
4. 機場假鬼成真
5. 扮示威者殺警

以上只想說明 (B) 政府想速戰速決
對應方法：「拖」 相爭數年，爭一日之勝

「用間」五間具起，莫知其道
1. 間諜- 深透各方通訊傳播得知其行動
2. 文鬼- 用字挑撥離間，設計分化，影響軍心
3. 內鬼- 煽動暴力，造成紛爭，產生矛盾

以上只想說明 (C) 政府想改變運動方向和想法
對應方法： 「反間」 利用媒體迫鬼現身

綜合所有應對ABC方法結論係:
用和平方式進行（近期）所有運動，以持久戰打呢場戰爭，交俾和理非一直拖，拖到政府不斷煩躁，思緒急進，迫使政府不斷出錯，不斷出醜。 勇武的要先回一回氣，重整旗鼓，事關勇武的套路已被破。 值得讚許的是勇武已經發揮左自己嘅角色功效，事情己升級到國際社會層面，義士獻身已經令民意支持度為領先優勢。 敵人越急，我地就越慢。 因為警察己進入軍事情緒階段，想盡快平息運動，大家試想一下警察以激進武力鎮壓一個完全和平運動，國際傳媒點樣睇呢件事？
勇武回氣時捉鬼工作就交俾媒體，迫鬼現形！
大家都應該記得在銅鑼灣媒體如何迫鬼現身，如果大家和平活動時，突然有人煽動或帶頭暴力，大家可以交俾記者，反其道而行！ 因為現時不需勇武衝擊，警方亦可以作出任何醜陋行為。 如果8.13機場捉到共鬼後大叫記者，之後工作交俾記者的話，圍倒共鬼的就是記者們，讓記者們發揮自身功能「報道真相」，這是記者們自身專業使命，我們不會 比他們做得更好，別忘記媒體手上的鏡頭也是我們所利用的致命武器！

各類運動都講求合作性，將自身功能發揮至極緻效果，大家現時最重要的是，軍心要定，方向一致，互相配合。 完半場前要收起弱點，穩守領先優勢完上半場。
集全民之氣，媒體之力，弱善之勢，令事件推上國際沸點！

今日紅土，大家都要be water

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！